【減肥】點樣先可以減到大脾？

全身上下大脾最多肌肉同脂肪
點樣可以減多啲大腿？
著褲卡大腿個關 小腿就正常

切咗啲肉去

我都想啊

我覺得似水腫多啲

水腫係咪㩒落去啲肉唔會即刻彈返上嚟

飲奶粉

Calorie deficit

Thighs